多你一票真係多好多

屏山北 - 羅庭輝差1票先贏。
點咗2次票，選舉團隊已走。

唉, 仲要比班鄉黑圍

記得出黎投票喇！多你一票真係多好多呀！

其實差1票係咪應該重選。。。點解香港連咁簡單嘅民主規則都冇

記住珍惜你手上嘅選票呀！

唔好射落海呀屌

有十幾張廢票喎 住個到D人怪自己好過啦

唔可以輸打贏要

規則一早寫好

真正民主真係要尊重投票結果

屌

推

有兩個信左熱狗 熱狗都要仆街死

理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園

零晨時份，理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園，他們先被帶到向警方登記，再送往醫院檢查，暫時未有被捕。據悉，2人分別是21和22歲，都是香港城市大學學生。游說他們離開的急救員表示，這兩名留守者狀態十分惡劣、身心俱疲，有創傷後遺症徵狀，留守期間一直擔心警察有下一步行動，花了很多時間才說服兩人離開。該名急救員又說，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，情況令人憂慮。

2019-11-25 03:56:31

好似熊仔頭講。
「多你一票真係好L多，少你一票真係好 L 少」

只差一點點

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同。

唉

所以白票 廢票撚正仆街

翻到百幾張？真定假 痴線

source

含淚又好, 幾唔願意都好
我地要建制輸咋

多謝白票撚

熱狗間接拉高建制勝率，根本就係泛共陣營嘅一份子